蘋果日報 財經 20200815 星期六

蘋果日報 財經 20200815 星期六

阿里小米藥明躋身恒指成份股
美團爆冷染藍失敗

港股反覆跌47點 成交近兩月最弱

港次季GDP跌9% 再降全年預測

內地生近絕迹 暑假旺季不再
名城三房租金跌穿兩萬

Eight Kwai Fong料本月推售

===============

8小時前
阿里小米藥明躋身恒指成份股 美團爆冷染藍失敗

■市場憂慮騰訊股價會在恒指權重調整前後受壓。資料圖片
8小時前
港股反覆跌47點 成交近兩月最弱

8小時前
港次季GDP跌9% 再降全年預測

■iBond過往的銷情不俗。資料圖片
8小時前
傳iBond數周內開售 1萬元入場

■愛奇藝股價昨曾跌逾一成。
8小時前
愛奇藝遭美證交會調查

■南豐集團已故創辦人陳廷驊長女陳慧芳在美國牽涉一宗錢債案。資料圖片
8小時前
南豐陳慧芳涉美錢債案

■名城一個三房單位月租僅1.95萬元，較高峯期大跌30%。
8小時前
內地生近絕迹 暑假旺季不再 名城三房租金跌穿兩萬

■CCL最新報180.57點，按周跌0.09%。資料圖片
8小時前
樓價指數 連跌三周

■黃埔花園本月暫錄5宗成交，較上月同期9宗減少逾四成。資料圖片
8小時前
二手交投 大挫四成

■Eight Kwai Fong Happy Valley設有139伙。
8小時前
Eight Kwai Fong料本月推售

■上潤中心地下G2舖上月底以4,800萬元成交。
8小時前
英皇道舖勁蝕2,000萬易手

===============

最Hit

51分鐘前
【蘋人誌】「洋五毛」覺醒！愛中國變反共鬥士 YouTube闢海外戰線「圍中」

1小時前
【口罩濕透】53歲許志安烈日當空下跑步 小背心透現夫妻新紋身

4小時前
【窮能搬屋】$13,000改造350呎新居 90後情侶衝出寮屋：簡直係dream house

3小時前
【中美角力】法新社：台灣落實耗資$620億美元購F-16戰機 交易肯定觸怒北京

4小時前
男子除剩底褲 斷兩手指倒梯間傷重亡

==============